黑仔左廿年 今日生日 想乞句生日快樂

Happy birthday to me

唔俾乞

生

生日快樂

It is better to be lucky. But I would rather be exact. Then when luck comes, you are ready
- The Old Man and the Sea

生日快樂
食屎狗

連登有愛❤️

生日快樂

掟個壽包畀你

生日快樂
用表情仔幫你搞party
今日要開開心心啊

Thx 巴打

屌你老母而家美國大選生死關頭pr公司推上熱門阻住抗爭 5毛狗blocked

cctoy日常

多謝你啊

生日快樂
要相信未來日子會愈來愈好

生日快樂啊巴打
btw我都係今日生日

生你老母日快樂

你今日都要生日快樂

生日快樂啊Ching

廿年好短啫
之後嗰60年有排你捱

hbd